大家嘅grad din係點嘅樣

學校小圈子相信間間都會有
但係啲小圈子日日好似好frd
其實已經內裡唔妥對方
考完dse仲翻曬面
grad din好期待睇佢地反枱

係正十二號

無去

冇去走去同隔離班幾個交心朋友打機打通頂

感覺比人呃錢

唔去都要比錢

d女仔會著得好正 但d妝...
係咁瞭你影相擺POSE 明明平時都唔多兩句
可能打卡上癮 邊個都影夠佢

好撚伏

[url]grad din要著校服[/url]

留名等睇grad din 毒撚圖

冇去唔知

LM